點解外國啲品牌咁鍾意搵呢啲女做model

唔明邊忽靚 支那樣

佢地覺得依啲華人好靚 有東方美

東方美

將醜的輸出外國，國人便有福了